我想將光明同溫暖帶比你地

生命唔係淨係得黑暗架

無

放心交比我

極限 (´-ι_-｀)

到左極限就抖下再行啦

dllmch

我會係呢到陪住你

無人需要啊

將愛帶比有需要既人啦

ive私樓王子？

我暖過你

可以

傳遞愛的小天使

xanderb係傳遞愛的小天使

希望你都可以將呢份溫暖帶出去比其他人

你惡魔面孔天使身材

罪過罪過

唔小心講左事實出黎

你好彩 我眼瞓

學識寬恕
對你我都更好
利申成晚冇訓過

林夕夕波極

極眼訓

今日繼續發放正能量

okok